覺唔覺得啲ou仔笑人讀asso/hd好厚顔無恥?

收到風ou連dse 13分嘅人都收

asshole連個位數都收

asshole要好似要齊頭10分 好似全2

兩邊無乜分別 無資格笑對方

Asshole仔min5條2咪10分都收囉
鯨大收13分即係都未收到大學min啦（33222=12）
利申jupas鯨大fg17k

唔係調轉咩

想知ou fg salary mean係幾多？
會唔會仲低過lingu?

今年好似有收12分

asshole學店好興破格取錄個位分數嘅精英架

asso d人一係個位數，一係2字頭甚至3字頭，實力太參差啦。ou就。。。算啦好嗎，今年有幾多個2字頭會入ou啊？

垃圾ou你老豆老母用年長生去報都收啦
呢間廢校年年都成班廢老畢業
同你地班dse失敗者拎同一張證書
同班阿嬸一樣學歷知唔知醜

國牙

sorry lor

幾時有笑asso/hd?
有冇傳送門？

讀邊科

利申:鯨大商科

It9

吊
你係咪精神分裂

不如咁啦，20分以下的連asso hd都沒得讀，只係比20分以上但沒3322的人入來升翻三大用啦，滿意啦？

個位數究竟點做到

好想經asso入城大 My dream U

有無asso仔可以解答

唔係三大 出到去基本上都係俾人睇唔起
利申：城大